[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(255)

名個靚名

LM

新人LM

@MKU
我諗係5個

想知你屋企廚房幾大

hi

咁都幾細

Hi綠茶bb

自爆？

Hi 綠茶仔

好惡

jenny

Hi
啲frd叫我落bar都無心情落唉 費事成個悲劇女主角咁嘅樣阻住曬啦

亲，你可以share一下你最正的扑嘢經驗嗎

喺屋企攤緊 邊到都唔想去

嗯

chill

同啲朋友打下機啦

你冇事前睇相嘅咩

I am back bitches

[member]飲杯member]

fail

聽日想入元朗睇樓 大馬路啲樓好唔好住

係咪夾埋咖

？

[member撚狗咁撚][/member]

自己唱

啊啊啊啊啊啊

忽能左？

大家好

喵

No

後生

揀b

C ) forever alone

....諗唔到

同我一樣 唔識嬲
連鬧都廢事
最多事後先同人呻

eq高低同嬲唔嬲無關係

@假如
記得有舊巴打一開波飲long island之後醉撚咗

係咩 咁算了

多謝你呀

呢啲嘢錯多就學到
留意多啲時裝雜誌嗰啲

same

你都唔係好得幾多

洗唔洗咁撚大聲呀你

其實我唔係肥西

圖

真

me

禾系

私交

有幾個

唔算

may I john?

龍龍你咁好人⋯⋯我愛你

下⋯ 唔係呀

想睇樂樂

唔好愛我

邊個樂樂

未見過你

愛左 點算

䋌

拒

文盲

講緊我

這個竹鼠中暑了，搶救後還是不行，只好拿去河邊烤了

好睇

me！

兄弟送來一隻鴿子，整天不吃不喝，只好把它烤了

鴿子:???

飛住睇

我都覺邊有英國佬把聲咁dramatic

汪

中國高質youtuber

ok呀

大陸啲片係ok的 近排有個 乜嘢有錢人的生活是枯燥的都幾好睇

我睇開陳慧

禾睇陳怡

呀

我也想哭

你可不可以暫時別讓我睡

你今天知道嗎

細龍仔><

做乜

我愛你

細龍太憂鬱了， 只好將佢燒了

我一直都流浪 可我不曾見過海洋

做咩？

做宵夜？

我以為的遺忘

打人好

原來躺在你手上

Ok

?

吓 apm..?

定大。。？

咁你而家再睇吓

我而家都喺到

因為我喺哩到

搵人

你text我
附近好多正嘢

啲正仔hi我

因為 我喺frd屋企

好撚驚

我睇緊喵

我哋約炮實錄

痴撚線近到

Btw 原來粉粉係有錢人

我應該喺你上面
你望上山睇吓

睇嚟你已經spot到我喺邊

聚

如果Taylor Swift出年嚟香港攪concert 就好啦

二千幾呎單位

兩間屋都唔夠粉粉一間屋做。。。

一千二囉
利申 我都喺到個石q勁煩

龍

Btw 一千二係你間房
問問問 我係人地帶入去都問問問
利申 普通朋友

On9????

我係恐龍和軒

佢想講最聚龍軒海鮮火鍋酒家

推

有新一集

遲啲入一伙做你鄰居先

唔好quote la

乜你地同我一樣咁蠢㗎

又要再推

帶入去都已經煩西都咁 如果訪客咪煩過西

今日食咗好多甜野

有排喇

屌

唔會咁易死

有咩煩？

我想開解人
不過自己都唔好得去邊

我都有野唔開心。。
不過 應該人人都痈野唔開心

你有份

徵男友

無用

一個人冇咩唔好嘅。。

晏啲

係 唔搵了 單身到40歲死咗佢好過

本來私交出嚟相認咪好囉
游早泳嗎

近排無乜大感覺

我都係 hug

???

我都開想揾到

帶你去隔離嗰個靚啲

我明掛

要畀錢嗎

950

= 強烈譴責

gym room 泳池 sauna 全免

每個人都有野煩

唔好自己呃自己

我一搵你屋企見到你喎
珠

Sauna

粉＝名媛
完。

即係你地兩個住同一棟樓？

例如呢

佢隔離樓
我喺朋友家

我都見到

打飛機都得

本世紀最大笑話

係咪要我講埋？

以後我哋會成日見

我成日喺屋企

試過慢係唔得嘅時候

我想知到個種感覺

試嘅時候 不斷提醒自己

但係.....而令自己想試下令一種態度

香城online我都好耐無玩 最近有冇咩大更新？

唔會

發生咗就係發生咗

我唔知你講緊乜但係推

屌你老母啊 你搞出嚟㗎冚家鏟

你係廿八座大王？

廿你老母

狗公！！！

我係

汽水 汽水 汽水 檸檬茶

on 9

me2
睇哂4句都唔太明

原來回覆唔可以太密架

10秒姐

啱呀

聽講出咗新武器真.地獄冥魔銅鑼 好啱去城彎海峽城打珠怪用
你點睇

兩個加一個豬柳强

我係咁的

唔明係正常

講得太白無意思

就好似生日要人提

要講到出口話要某一啲野嘅時候

已經無癮

bingbinghk💕

無 不嬲生日都唔同fd慶祝

不嬲無fd

講得太白無意思 咁你仲爆乜鳩

我點解咁蠢

同friend玩緊嘛

唔係玩緊開口中咩

真.地獄冥魔銅鑼

開你老母

super

係呀 係你呀

俾條生路行下

返去喇

我買咗幽冥戎秋之鑰嘛

屌你個老母 笑撚到個frd問我笑夠未

其實

得幾戶有開燈

有冇抽聚寶龍盤？

我做緊乜

找 到 你 了 唷～

想點呀屌你老母

有 抽咗碌假鳩屌撚爆你

我想點

被找到了

只會若無其事

聚寶龍盤好撚好用

食唔食宵好

誰人曾照顧過我感受

而家屎都無得食

is 就嚟撳住你嚟屌

我煮畀你

食囉

你都無咁早瞓

我都唔開心

叫我個大隻紋身sporty仔仔frd煮嘢食畀我先

ok may I join?

待我温柔

本身諗住瞓 依家要推撚埋先

今日好攰

我無乜野呀

推到粉狗公仆街！！！

係咩

行街型jg

杰你 hi

佢叫我自己煮最好煮埋佢嗰份

屌 個燈閃咗一吓 嚇到仆街

又幾撚似

我唔識做人

我入咗嚟

有無仔仔俾我衝

cap 低先

我煮囉

唔係我達瑞文同kata你哋輸撚咗

Sor 我走咗去玩電箱

我抽到聚寶龍盤

個面有冇ofo bike ？

我不嬲玩開公益金百萬行

問咗我隻小貓咪未 如果唔係我？
您地十日都未有首勝

我依家就過嚟屌鳩你

屌你老母仲講？

聚寶龍盤被動 免疫傷害

對唔住

今日有隻貓top 佢話jg去gank嘅話同一打一有咩分別

撳住你個淫零嚟屌

心又想做了

5v5 game

btw
您覺得lol戰棋皇家buff定龍族buff勁啲？

貓=垃圾英

頭先同大隻紋身仔抱抱

我個buff勁啲

同心合力 1+1>3 ok?

龍buff 11lv 最好

我用望遠鏡見到

龍皇buff?

點解我打機

我搵日玩貓sup貓先

無野

同我玩必定第一

記得食龍再用龍女升到11lv

記住用冰川

你凍唔凍 係咪無錢買衫

加持

屌你點知 你真係有望遠鏡？？

好煩個十秒

痴撚線 入房先

唔撚洗望都估到啦 利申無望遠鏡

屌又去fun

屌你老母

On9? Frd嚟

笑到我

fwb?

唔準＃1

象：准啊

thanks

快咗

妒忌了

完了完了

其實佢個friend就係我

吓

佢入咗我間房

你太天真了